有無人見到何妖輸左打從心底開心到叫出嚟

我見到佢輸左，就算唔係佢果區
我都好撚開心！

係好撚開心！

不過都好緊張
希望民主派繼續贏

無
佢死左先開心